收市前一分鐘long call 咗24600

1@25 博下爆升
應該值博率都高掛

你做乜學我。

No photo no talk

幾多張？會唔會遠左d

利申，沉日call 左張23800（細）

變廢紙

利申 未來人

OK believe u